Homework for the holidays.

Проект: личный блог.
Позволит делиться своими постами.


Шаги:
0. Создать новый maven проект, добавить зависимости (на spring, postgresql, hibernate, thymeleaf, test).
1.1 Создайте гит репозиторий для вашего проекта (команда git init)
1.2. Добавьте файл .gitignore
1.3. Закоммитайте эти изменения в ветку master(по-умолчанию)
1.4. Создайте из ветки мастер ветку с названием hw и перейдите на нее
1.5. Начиная с пункта 2 на каждый пункт в списке делать ровно 1 коммит с названием пункта (обязательное условие -
перед тем как сделать коммит проверьте, что ваше приложение компилируется mvn clean package и запускается)
2. Добавить main() метод для запуска Spring приложения
3. Добавить настройки (configuration.xml в папке resources/META-INF) и EntityManagerFactory (в пакете util)
4. Создать один энтити класс: Post (поля на ваше усмотрение. не используйте списков, не используйте другие Entity классы)
и добавить необходимые аннотации (@Entity, @Table, @Column и др) + не забудьте про создание таблицы в бд

CREATE TABLE POST(
id bigserial PRIMARY KEY,
user_login varchar(50) NOT NULL,
update_at timestamp WITH time ZONE DEFAULT CURRENT_DATE,
content_data varchar NOT NULL,
approval_reaction integer DEFAULT 0
CONSTRAINT CH_typing CHECK (user_login != '' AND content_data !='')
);

5. Создать репозиторий с CRUD операциями (Сначала интерфейс, потом обычный класс который его реализует)
6. Создать класс PostDto для использования его в качестве трансфер обджекта.
7. Написать маппер клас PostDtoMapper для конвертации Post в PostDto и в обратную сторону + тест
8. Создать сервис с CRUD операциями (Сначала интерфейс, потом обычный класс который его реализует) + тест
9. Создать контроллер который обрабатывает следующие запросы:
@GetMapping(“/posts”) -> Открывает страницу со списком всех постов
@GetMapping(“/post/{id}”) -> Открывает конкретный пост по ID
@GetMapping(“/post/create-form”) -> Открывает страницу с формой создания
@PostMapping(“/post/create”) -> Принимает пост и сохраняет его в БД
10. Создать необходимые HTML страницы (используйте Thymeleaf )

    *Дополнительно (для самых быстрых и смелых):
    10.1 Добавляем поле для ввода и кнопку “найти”. (это все в <form>)
    10.2 Нажимая на кнопку сделать GET запрос по адресу localhost:8080/posts/search с Реквест Параметром (изучить что это такое самостоятельно)
    10.3. Из репозитория нужно притянуть список тех постов в контенте которых есть искомая фраза
    10.4. Нарисовать ее на странице под поиском

    Создать проект в битбакете. Связать его с вашим гитом локальным. Отправить обе ветки на сервер.
    Создать пулл реквест hw -> master и поставить меня в ревьюверы. Сбросить мне ссылку на пр.